我係日本見到freedom-hi

係日本見到
香港加油！

風頭火勢仲有心機去旅行

放鬆下心情都要既，話哂長期抗爭

可能人地67月發完夢 去下旅行避世姐

如果一早買落唔通唔去咩